[勝完可以再勝] 馬季唞暑討論區XXXIX

rom Agentz1巴打:

主要賽事schedule
八月九日 星期日 紀爾斯大賽 / 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

賽事日期仍有可能有變

討論Topic:
海外賽馬
足球討論
戒賭討論
本地馬暑期檢討&銀行馬
尋找公關
精選玩法
女性討論
籃球討論
飲食討論

精選成績#3
海外賽馬直播link #4

馬PO精選:
華可可 629
.0. 546.5
時時精綵(馬王) 289.8
緣盡愛未完 203.5
Adnan_Januzaj 127.5
火屬性比卡超 91
Win神Ho 70
單身楊明㫻 52
幸運快車 42
被馬會屠殺 41
我愛金世正 20
小川ともみ -7.5
切柒 -8
Scandalbb -20.5
保羅翻譯 -21
靚蝦王旺 -24.5
長井 -46
睇書 -50.5
Suis -52.5
最強藝人吳宗憲 -63
貓蛇 -66.7
芝麻糊加隻蛋 -74.5
eriksen -77.5
Waikuku -80
單挑冠軍 -84
覓腸 -103
拿樸迪 -114.2
一舖成名 -120
Grealish -120
波利 -127.5
排球少年 -130
寶高 -132.7
有村架純男朋友 -157.5
ケッピ -160
張繼聰愛失踪 -160
潘頓正賤種 -162.5
梁家俊(無傳承) -171
_@牙波牙 -183
跟方駿暉贏大錢 -185.1
陳曉明應教港隊 -236.5
戚家隻狗喪彪 -240
不加思索畢加索 -262.5
超能量化歡騰龍駒 -264.5
中出大俠 -268
23_香川真司 -273.5
玖寶 -286
なつめみお -289
奧書 -305.7
冼毅力saint -316
新力必 -330.5
人一世勿一世 -383.5
福逸 -429
Greenwood綠木 -434.5
金仕芬 -440
Priestgod -480.5
晏菲路8號 -596.5
尊兄 -717
烽煙 -814.7

From Agentz1 巴打:

海外 Link
Dubai Racing Channel

後備

ITV

Racing TV

Skysports Racing

福已死

懷疑我福比人檢舉到封撚埋

lm

Lm

Emmet McNamara was at his brilliant best from the front again as Military Style struck at 7-1 for Aidan O'Brien in the Group 3 Tyros Stakes at Leopardstown, a contest landed in recent years by Classic heroes Anthony Van Dyck, Churchill and Gleneagles.

McNamara added of his own excellent season: "I've got some fantastic opportunities this year from Aidan and all the owners so hopefully they'll continue to flow. I'm very grateful to get them and hopefully I can capitalise on them."

Paddy Power reacted by introducing Military Style at 50-1 for next year's Qipco 2,000 Guineas.

Donnacha O'Brien got the better of his older brother Joseph in the Group 3 Silver Flash Stakes with 14-1 shot Shale denying favourite Pretty Gorgeous under the in-form Gavin Ryan.

Five of the previous ten winners of the Silver Flash have subsequently landed a Group 1 contest, including last year’s scorer Love, and Shale looks another quality filly with Paddy Power offering 33-1 for Shale to win the Qipco 1,000 Guineas next year.

我福係邊

我默然哀悼

開設左個基金
幫助福嫂

福嫂多錢過福

我福

福蛇

留名

福嫂冇人做家務喇

希望大家比少少尊重我福
由2245-0045
唔好賭錢

我決定默哀

今日唔賭好堅定

@貓 你條女對波彈下彈下

7/8 定福逸日

我福咁撚樣 睇乜撚野女

簡稱：福日

朋友已走

燒個防火大波妹比佢囉

閉起雙眼你最掛念誰

我福

有冇人搞治喪委員會

燒夠一打比佢啦
燒埋個轉數快比佢
唔係佢賭唔到即場

寶高做統籌
成員賭波馬

我扶靈啦屌

我宣佈8月7日馬PO下半旗默哀

大家今日唔好再賭
尊重呀福

唉

我老婆正到癲

我唔賭啦 今日

真 唔好賭

今朝先走甩
今晚就要下半旗

三班馬

為了阿福
我睇睇半澤SP
燒番個今田美櫻比佢

邊撚個講火腿通食早餐先
一定係二五仔嚟

隔離廐烽煙四喜幫手扶靈啦

晨完操 就除名 唉

#757
吳宗憲騎加州雷電
•
1 小時前
憲哥咁有才華
邊似我社會垃圾朝朝食火腿通

牙憲

奶共 無一個是無辜

屌佢老母呀 奶共 社會寄生蟲

白烽有情有義

仲要係到fing對波
唔知小鐘拍果陣有無玩一王三后

屌9佢
害9呀福
憲

奶共 不得好死

講真
我，牙人，牙福共過生死 燒過黃紙
英帝X爽朗愛人

失落了

三個都正撚到癲

我都係 唔捨得

你帶打生力去拜一拜佢吧...

唉 心好痛

最後遺言係火腿通

屌 我福去撚左邊

有邊個扶靈 ？

下 牙福發生咩事

等火化
灑落馬場到

殺人犯 味撚著草

留英年早逝好定天妒英才好

憲
#48 證據確鑿了

無貢獻 唔寫啦

唉 估唔到食碗火腿通都誤殺

話曬都3WIN 整個花圈仔比佢

謀殺囉
你搵清龍都幫你唔撚到

啲259玩到牙福死埋
你地過唔過意得去

誤你老尾
係謀
根本成個局俾呀福一野踩落去

禁住都上

你即係要之後任何一隻馬都踐踏係牙福身上

要盡最後一點心意

摘曬名

其實火腿通係無辜

岩 有預謀 想坐正
高級pr

笑到仆街

你唔係囉

佢禁住都去開post.....

我地要照顧福嫂

你喺個火腿通po屌得佢好甘

馬po gp photo

牙福
收野喇
下面記住賭00:55呀

等每個人記得佢

冇人戴孝...

福嫂啲腳趾就交俾你

牙人

唉 呢舖真係水洗都唔清
0055要買返個清者自清注懷念下牙福

佢有個女

牙福

真 果啲259先係殺人兇手

我們要進來了

家務你做啦

我幫手吹頭
家務憲叔包辦啦

你唔好扯開話題
你SET 個陷阱比福蛇踩到應一應

尊重先人

#78
女朋友係貓 • 1 小時前
比次機會樓豬 識佢真人
雖然中文水平低 但好黃
平時每星期會捐錢 食黃店

全個POST得我同牙福洗白

聽日美職8點真係要賭
懷念福SIR

吹頭係我專利喎

真！
我都見到

有咩好笑
尊重我福啦

仆你個街 食個火腿通都陷阱

家務我黎啦
但仲要搵人陪玩switch

真 牙貓真係最正直

咁交俾你喇

#73
烽煙四喜深愛彩瑛

屌你樓主5毛

秋後算帳時間

八月九日 星期日 2115 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

馬會幾時開個 福逸讓賽

#84
SEJEONGKIM33

你道歉都冇用
已經檢舉

三班1400？

正式宣布 ：
8月6日定為「馬po福日」
係呢日大家要戒賭同食火腿通（走辣椒油）悼念牙福

今日要痛定思痛
福生前 宏揚賭波精神
我地要發揚光大
先對得住牙福

#67
寶高

支那人
封9佢

寶福貓，明白了

Thanks 捉到2隻259了

Ed Walker remains convinced there are “big days” ahead for English King despite a second consecutive defeat for the Lingfield Derby Trial winner.

Having finished fifth in the Investec Derby, English King was short of room at a crucial stage when fourth to Mogul in the Gordon Stakes at Goodwood last week.

But Walker has not lost any faith in the Bjorn Nielsen-owned colt, and connections will choose between the Grand Prix de Paris and the St Leger as the next target for the son of Camelot.

打錯 sor

我幫佢買左山頂位 等佢高高在上

牙正最撚狼死
人地出口 佢出手 檢舉埋

金世正 好撚陰險

#38
奧書爾

檢舉左呢個po

希望連尼住ban左樓主告誡下大家

奧總做野

火腿通本身已經垃圾
仲要加埋辣椒油

邊個幫福蛇破地獄，擔幡買水

必囉

定啦
陣間會紮醒 勁過屍變

沒有希望 沒有失望

今日又冇講過馬

事態嚴重

正常 呢到掛羊頭賣狗肉
正如你去按摩都唔係按摩架啦

無人理 你班友曉唔曉尊重先人

ok 戒辣油日

屌你地老母
殺完人無可疑
仲想極快火化

成班259害死我福

屌 你未死

我宣布治喪委員會解散
我繼續J 我櫻先

我福返生呀 燒左好多黃紙俾你

今朝講球健士又唔計

返黎就好了我福
Miss u so much
我地幫你屌左班259了

佢未訓醒

我福
得我同你洗白

OMGOMG

㩒住都返生

福b 00:55

仲有我

郭聯買咩

唔賭啦講真
訓算

你肯定唔係福蛇
殺左人仲偷埋個ac黎用

呢幾位手足小心

穢土轉身了我福

真係好撚正

用錯ac

講真有諗過買佢寫真...

死黑x....

福b唔賭

你咩2C

成班259
殺完人仲想水我去送頭賭角

駁吾刀

on9平，穩

Bb

我福同我逐個逐個認住佢哋

要打J了

可唔可以唔好拎佢來打

唔丁美櫻
唔通丁阿談咩

或者我哋拉番闊少少個畫面睇下

金仔都係到

屌你關我咩事
仲要我做如花
btw奶共憲係李力持
Perfect match

又單打我福

同左

屌你老母呀仆街

你都有份架

呀談好睇
但丁唔落

架純蛇咁得閒
今晚唔使吹頭？

你背景邵岱兒嚟

成個男人咁點丁

我同光頭真係幾有緣份

背景

哇屌...背景debbie

有錢有腳大波靚女 邊到搵

做咩個個都笑福

真係唔靚

贏家恥笑LOSER係定律
我接受既

個個重點去哂個background度

中上啦 笑得又甜 仲想點啊

借啲意係度po background

佢食開西施

咁起碼睇囡taste算正常

佢j開牙談

Debbie都唔叫正 真係唔知福蛇食開乜
貓蛇果然大波妹專家
一睇就認得出

咁正 點唔認得出

我唔睇身材 最憎大波
只睇樣
佢個樣唔叫靚

唔叫靚...
睇嚟真係食開西施

客觀講
邵岱兒淨計樣都有7.5/10啦

至少好過好多香港女明星
香港應該得regina 依婷比得上

嘩...雞味濃...

Regina你都啱

唔撚係姓IP 果個下話

唔好講啦

佢好enjoy regina幫佢起機

何依婷好7 瘦到....

Regina 乜水

何依婷

Debbie 睇相就有7.5分
去youtube 睇下片...5分都冇

樣衰到

港姐牙

撐你
真係幫唔落

樓上重口味
2個regine有個正d既唔貼走去貼個西。。西女人
我真係恭喜你呀

Debbie 好樣衰

蒙頭都唔入閘啦

學莎拉話齋
咸魚青菜各有所愛

Agger

唔撚識邊個regina

仆街
發覺呢到淨係可以傾熊熊

呢個應該係唯一拎到共識係正

個個見到debbie=平湖之星=拒絕入閘

牙采原來先得22歲
活潑青春得黎已經好識諗好乖

有冇pr比幾個理由說服我賭0055

幾歲

冇呀 戒啦

33

葉劉淑儀

西維爾盃有乜好賭，咪賭啦

我拿，好兄弟

福蛇好呢樣

唔賭0055 唔通賭0100郭子豪咩

我真係賭左郭子豪

乜撚野
碌上去睇清楚邊個迷REGINA

7人車

比人搞大左個肚啦

買左on9平 閪維

係呢個regina

好撚樣衰

羅馬有億馬富豪入主
@囧 羅馬晉級 2.25 $10

快D陪我-20

買咗$30羅馬晉級

我羅馬半客

我閪維盤

下 幾時嘅事

我又送左頭 收工

ok marked...
屌過關想買羅馬半客

睇下邊個燈力勁d

億萬富豪入主 點都賀賀佢

同我同路都唔怕？

Jockeys’ championship contender William Buick has failed in his bid to overturn a two-day careless riding suspension despite the chief sufferer in the incident saying he had not been impeded.

Buick was suspended by the Goodwood stewards for careless riding last Friday after his mount Zamaani was deemed to have caused interference to Porfin, who in turn hampered Rooster, shortly after the horses left the stalls for the six-furlong nursery.

怕..所以都係堅持己見算

我學

我係法官大人一定判你地作假證供
收監一星期另加打滕三十下
靚唔靚, 係好主觀, 依家唔係一言堂唔比人地提反對既睇法
但係你貼親女仔馬po班毒男一定搵到野彈
Debbie又唔靚
何依婷又唔靚
元元又唔靚
林莎又唔靚
胡美貽又唔靚
Renci又唔靚
Heidi又唔靚
但係又晚晚係到傾女
有樣, 又會嫌人冇波
連波都有, 就會話人冇靚腳
你睇d連登仔
無圖就跪晒話人不地孝子要睇圖
張圖變左黃蛙又瓜瓜嘈
睇o左就扮晒野話條女普通,好差
係度嫌三嫌四
人地打扮下，就話人濃妝好假
人地素顏LOOK又話人村姑，好娘
人地夠索又話人對波無E
人地波大又話個樣唔掂，隻眼細
人地樣樣都有又話人mk...咩化晒妝唔好睇
人地打扮多少少又話人著到成隻雞咁
好喇好喇，到搵到個完美o既又話人ps
屌你老母! 除左識話人做雞之外仲識d咩!
你班仆街根本連女都無得屌呀!
上連登就扮撚晒大少,乜春都唔屌
死翻去現實就見到舊肥豬肉都扯旗
成世人連女人都未摸過
慘情到要日日對住AV打飛機
晚晚係連登同d人妖娘娘調情
綠光小美麗都當觀音拜
人地羅家英係大老倌都肯屌汪明荃
謝偉俊係專業律師都肯屌白韻琴
唔好講話比欣宜你地屌唔屌
我諗比個鄭裕玲你地d毒男都成班餓狗搶屎咁打柒呂方再搶住屌呀DoDo姐呀!
根本就連鮑姐你班毒男都無份!
話人前痾督尿照下自己個撚樣喇
不過小心唔好嚇親自己喎!
無錢又無樣得把死人口
仲要狗口長不出象牙
繼續打你地既隱形戰機喇!
其實你地就係覺得自己樣衰,
跟住就去夾硬話d 靚既女仔唔靚
想踩低人地抬高自己囉
繼續沉碎係自己世界囉
你既人生就係咁架啦

羅馬會創造奇蹟，相信佢

學今年有機會做冠軍騎師

馬王
呢鋪我撐你

我冇記錯琴晚好似有人話佢唔靚....

你比個幾件咁撚劣

真心岡本妹都正過哂咩debbie regina

黃可盈？

屌你咩女都識

屌，岩岩訓醒買唔切
7分鐘 4C = =

屎家軍

唔識，無睇過

依家討論緊正唔正
唔係討論屎家軍

可唔可以揀張最正既相出嚟

基本動作

咁老實 Debbie> flavia
係唔係屎家睇法亦一樣

真心講 黃可盈唔差 正正常常 一定唔會不了先
但未去到話好靚同好正嘛

16/8見啦 屌你個閪買咩都輸 賭條撚毛==

@應承我
角細又秒撚哂

水原希子

黃可盈個樣係米媽果類
比米媽秒撚左啦 唔值得討論

買左羅馬角細 真係好撚煩

同意你看法

我當

我今次有馬先再賭88

喂 我都唔撚賭了

拿..呢次我撐你啊..
光頭福

我走左之後 你要好好照顧自己

阿囧個半和睇怕可以gel定

本身唔知邊個米媽
google完差好撚遠喎

好學唔學學人做pr仲要賭埋波，何必呢

你知唔知賭球切忌gel頭

屌 西維入了

我都就走 16號再見

屌你奶蘭仔一GEL....

閪維goallll

最抵死係幫人gel

我地玩緊燈水王，又唔係真賭

拎flavia同debbie比
Flavia明顯唔係果個級數啦

On9平輸柒埋
郭子豪殺咁多人無報應

Debbie 睇相ok啊
一睇片...出哂事....
flavia更

gel定係咪咒語嚟，有奇效wo

利狗半主已死

真係癲，我f5 見到佢打左野，已經入到禁區

我條過關又準備打柴

我冇睇直播，所以唔知

齊輸

咁咪癲囉

羅馬老母問候區

同晒路

不嬲都係
殺完拎埋你ac黎用都仲得

驚西咩，羅馬仲有18分鐘追個半和比返阿囧

你咁講都係想西維爾2:0姐

阿囧 2:0 都唔會好痛
1:0 果種只差一點點痛d

1:1之後主再入

屎波傷左咩
定返左曼

羅馬唔肯出多2m買，曼到期咪即刻收返

算啦高登仔比人追和左...佢變番半主先算

傾唔掂數番左獌

哇屌..差d 2:0

反正我羅馬半客都死硬

足球過關 3x1
星期四 2
利華古遜(主) 對 格拉斯哥流浪(客)
角球大細
大[10.5]@2.00
星期四 3
西維爾(主) 對 羅馬(客)
半場主客和
和@2.10
星期四 5
哥登堡(主) 對 奧斯達辛斯(客)
半場主客和
主@1.95

應該送頭了呢條飛

利狗半主未

高登仔..屌你老母咩

晚晚五位數😎長跟一定贏💰, [07.08.20 00:51]
06-08-2020 (Thu)
羅馬 +0.5 $30000
哥登堡 -1 $30000
AIK蘇納 0 $30000

呢條友今晚睇黎可以重傷

佢好似前排已經重傷一次

Banega 呢d油條波真係好撚強

高登仔害人不淺

On9平都一撚樣

炒完12碼輸埋

on9平我醒左啊...第二條飛中到貼比你睇下

我真係屌佢老母十次...

我買撚左

裂屍隆勁到...

我唔買主客和..走去買佢輸波要刷c

但屌佢老母
人地場場6c 7c 佢輸波都仲係得4c..

以前無咁慢嗰陣啲護球再放落兩邊俾人出波好j到

乜撚野羅馬

你天狼星gel得

屌羅馬老母

roma dllm on9

屌你老母晴晴垃圾到

2:0

佢個pat 好勁
背球d 基本假動作，一轉身打後長傳轉邊
好j到

想反gel死我

咁快2:0 又撚角大手足?

去國米浪費時間

羅馬啲人嬲了

成隊羅馬有咩面去見totti呀

屌扑緊野冇買角大

有無傻鳩買左羅馬

今日我先 X 20....

佢一早無眼睇啦，唔係點會劈炮

冇圖冇片你話同白烽搞3P都得架啦

但佢有個弱點，就係佢Tackling 明顯弱 人短d
好易食牌 即係佢partner 要幫佢掃波
而家sevilla 有fernando 掃波 佢舒服好多
同埋出得佢一定係 4-3-3/ 4-2-3-1
出佢打3-4-3 同4-4-2 含得

燈水王係咪有人西維2.5b,gel得啦

有冇即場好路數

天狼星同馬模真係郭超清流，夠正氣

西個角好撚搞，2:0 左但壓到咁

轉個頭比人反cup 3:1啦天狼星

第一球流浪

屌你咪gel

半客已贏，佢俾人反cup 10:1我都冇所謂

gel硬啦，45min西入一球冇難度

有季fm完第1季可以免費簽佢

你條仆街好毒

刷角未

哇..我好撚燈..
利華入了

又燈

格流0射

唉..屌佢老母..
天狼星果場冇波入了

利狗撚半主

點搞呀燈水王我地要塾底了

hkjc咪撚墊底就ok

屌 閪維角大24

艾夫斯堡差1粒吖

我第二條瑞超3穿1應該收皮

過關
3X1
入球大細
角球大細
入球大細
星期四 4 AIK蘇納 (主) 對 艾夫斯堡 (客)
大 [3.5 球] @ 3.40
星期四 6 赫根 (主) 對 諾高平 (客)
大 [10.5 個] @ 2.02
星期四 8 米贊比 (主) 對 天狼星 (客)
大 [3.5 球] @ 2.88 $400

我今晚冇輸比ON9 平
好撚高興

屌蘭仔gel到半2全2

呢條友真係...

天狼星好癲，空龍踢個波慢慢碌跟住俾龍門慢慢執
唔係話佢假，係真廢

VAR...西維3:0 maybe

上場到底點入3球

但我唔記得買。。。

屌你艾夫 快入啦

閪維 Boom

瑞超買大波就小球爆角
買大角就大球冇角...
屌佢老母郭子豪

杉田祐希也啲技術係超嘅

我艾夫大波
On9平
天狼星

牙炯....慘
訓過龍冇買roma 10.5b 有1.85

抵啦

收曬了...
羅馬大角2格

屌你天狼星

好勁......

屌2.5b慘死

賭神比水..冇得唔跟

乜鳩嘢天狼星，死返去阿茲卡班啦

我淨中閪維同2格大 郭子豪接近全針

我過關汁左8舊..
頭先手痕買多2舊2.5/3

痴線佬爭頂攞個踭頭追住人哋個頭嚟銀

針左8舊先岩...屌

刷紅牌...收錢

我俾蘭燈死

狼

明天屌死他

狼-1

邊個出左狼-1

賭神

冇渣直冇jb點打

奧蘭多城 主勝
帕丘卡 半和

利華爆一隻角 jumped

原來俾摸摸頭搾到一滴不留

到底打左幾多針先做到咁

早幾日邊份報紙gel過黎

Sottsass is set to return to action in the Prix Gontaut-Biron at Deauville after pleasing connections in a racecourse gallop there on Thursday.

The Group Three contest on August 15 is the next port of call for last year’s French Derby hero in pursuit of the Prix de l’Arc de Triomphe, in which he was third in 2019.

After that, the plan is have one more race before the Arc in either the Irish Champion Stakes at Leopardstown on September 12, or the Prix Foy at ParisLongchamp a day later.

福sir番生

笑撚死 驚到即刻加個sir字
我福摘曬名 你走唔甩

帳號易手
新主人不賭博

又要拎呢張圖出嚟
我福

講啦 8點賭左乜

紅埋

美職仲唔開波
什麼意思牙

買了什麼

想唔踢了

奧蘭多

Basic

對了

屌你美職開波未

快開

點解唔開波

又對 痴撚線

仆街買墨超好撚過

岩

今日韓假

屌你咩晨早流流

又大波

閃亮亮真心都叫靚 身材又正

唔開波就斬撚左佢比返D錢我啦屌

益你囉

膠到

開球了
復活注

又膠 痴線
似食開西施

福蛇一屌 即刻開波

秒C
角細黨又含撚

使唔使咁驚

我金好撚廢
比波托屌打

5分鐘3C
賭條撚咩

等陣盧傑會唔會又話舟車勞頓對手強唔出國

買咩

每日鳩篤幾場波，睇下最尾執幾多

...

條友騎好d d馬先啦

1. 哥本哈根 平手盤1.89 270蚊✅✅✅ 贏240蚊
2. 費城聯 平手盤 1.92 200蚊 ❌❌❌
3. 羅馬 平半盤 1.94 260蚊 ❌❌❌
4. 奧蘭多城 平手盤 1.82 330蚊

馬PO手腳出親去開PO都冇好結果

一定係Prix Foy > Irish Champion Stakes

愛爾蘭仲有quarantine點去

蘭尼

2.5s on99

木狼玩完

奧蘭多中哂啦你地

知咩事

都係得我同你輸姐

MPJ好撚勁

比你贏能哂啦

你琴日問完我魔術 自己買木狼？

買左半主

頂你唔順
你贏好能多

你都贏好能多

琴晚臨訓前多手禁左注歐霸 輸能左
呢注追返注歐霸Only

金塊打假波，輸到10分個領隊係度拍手

今晚有鳩聯

下晝又有閪部聯比你驗腦

曼城

阿福又打假

垃圾隊 唔撚買呀

想買

直接啲祖記晉

祖記盤我覺得佢讓唔到1球

「Eva非狂熱馬迷，偏偏這一天走入聖格盧，那是我首次遇上她，她甜美的樣子令我着迷，心裏已下決定要約她出街。」

「亳無疑問，她就是我的The One（唯一）！」

當時年僅16歲的Eva堅信直覺，第一眼望見巴度，已要跟他談一場不後悔的戀愛。

她說：「當年巴度亦只不過是21歲，但當我看到他時，內心頓時有一種難以形容的震撼。」

「他長得很英俊，言行舉止都流露出非凡的自信，同時又謙遜有禮，不慍不火。」

「巴度猶如一個紳士，令我一見鍾情的真漢子。」

乜撚野西維爾，可以半2全2

踢真波 半一既似輸死莊家

想波托幫手黑8湖人
靠灰態無可能

2.5b gel

12c

屌你俾你gel撚死

12c 點追好

12.5b-1

S

幫你gel下先

笑死

好撚眼訓 幾撚時收工

貓蛇

補個14.5s夾角囉咁

幾撚時先1730 收工呀

訓緊係張床

你幾撚串下

尋晚d gel好癲，全部燈晒

仆街 你SAO嚟

澳假skip?

13c收錢

要諗諗先
兩隊都有些少賤種

半2全2

半2全2啦
幫我必頂撚住

你講兩講 好快爆

2:1

又想2:2 12碼咁撚老土呀

唉 屌 下一隊入球買唔到

累撚左必。。。
我潛了 88
必原諒我先上返水

又gel爆
繼尋晚gel西2.5b之後

福蛇琴晚點

一講就爆

知咩事

完場未 屌

好在無夾14.5

一睇就知同左路

絕平就好睇

14.5s 15.5s
仲有咩好講姐

昨晚點

刷到你慌

好辛苦
完啦好無

都唔知有乜好驚

刨哂三場角細 全部角大哂
同前日一樣 勁撚到

3:1

3.5/4 收錢

我烽似似定過台炸彈

想知

買得最低投注額
最多咪C007

角細含
含柒平敗

連針就黎30注
最叻輸半個盤

以後買最低投注額算

好老土 全部對家

都幾叻 未輸哂

1730 你買咩 我跟你一注 燒黃紙

X撚哂

陰部聯盤

你係咪好想我死

點賭都輸 冇咩計
8月16見

老虎唔入我就含

屌你老木last一分鐘爆我3.5

我C007買最低注
當買黃紙燒

一早輸鳩晒 係得你有錢賭

我唔係最低呀 買多少少
當係支持老4

墨假係咪唔識踢波

同路跟足

老虎屌你老木

屌你老母無啦啦今日千跌
真係輸撚左半份身家

Put爆

公廁馬

No goal

基格納條廢物

冇入球 冇角球
22隻畜生係度踱步90分鐘

澳職個盤一齊回飛咩玩法

星運?

派錢的波

先蝕0.4水個心唔係好舒服

奧總你買大注緊係唔舒服
我雞注 1.88 -> 1.92 差唔多

0.4

和波都制 2x1叫緊

急住用錢 屌你老母
呢個月要贏50個

wish you all the best
my bo

help u gel

我想贏5個都難...

我全力出擊架喇 我進入瘋狂狀態
我會整個excel要贏

唔難既 比心機呀

can follow you?
i want win 5k

寶高帶我地飛未

俾啦 X好多

好撚急呀 調動唔到太多錢
股票唔放得 慘

快啦 成魔之路

大家走晒700未

別人恐懼我貪婪

成左魔了

following you
God of gamble

買左港交

You gel small ho la
We always go big

寶高教賭波未

寶高心法第一式

怕閪咩

帶領馬Po

輸晒

味玩 奧總 你未出糧

齊戒

預埋

成功敵過歐霸心癮
黎緊就要面對歐聯

通常都bounce back到

1.祖記 -1 2.25
2.辛尼特 半大 2.65

gel定先

大家注意 日本聯賽冠軍
川崎 1.22倍
但長路漫漫
可以玩下

唔知點解有直覺今日會BOUNCE BACK
係咪我輸到傻撚左既錯覺?

1.囧 阿德主 2.57 x 西維半和 2.08 x
2.蘭仔 羅馬半客 3.6 x 天狼星半客3.12 v
3.阿錯 奧蘭多 0 1.78 v 赫根 0/+0.5 1.79 v
4.單挑 悉尼-1 4.25 x 羅馬晉級 2.25 x
5.人一世 西維爾2.5b 1.95 x On9平 客 2.18 x
6.被層殺 走 阿德ng 2.28 x 走 阿德ng 3.65 x
7.寶高 狼隊-1 2.9 x Aik 3.5b 3.7 x
8.なつめみお 阿德2.5b 1.62 x 米贊比2.5b 1.88 x

結算

同撚左路

冇

To 囧
1. 祖記晉 1.85
2. 皇馬盤 +0.5/+1 1.90

謝

MAKRED

@bogo 你果兩個係咪報埋呢度
祖-1果2注

13:17 彭博最新引述美國官員表示，現時命令只針對微信，不針對騰訊的其他交易。

好撚老土，又夾埋造世界
又係得我輸

牛仔屌唔屌得過
我福

我唔搞700
我渣緊期指，比隻700造世界累撚死

sosad....
btw..新手想入市
唔排除中資的話係咪牛牛最抵...
之前買牛熊係恆生..贏埋唔夠比手續費

牛牛唔係最抵，但唔貴
不過算好用，唔知而家仲係咪入2萬送1股QQ
係都算抵既

研究下先
d同事係咁叫我 X 咁多球不如去買股好過

兩樣野冇衝突

單挑其實要派我
比左隻美股佢 60蚊升到150

佢地知我X 好多球...
然後係度講買股點好點好..
跟手我講句..你咪又係X 不過有條屍咁解姐

波馬呢啲一落注得生同死
股係有屍執下既

不過佢地頹d既...
兩個坐緊渣打..仲要冇息收

賭仔性格炒股都係玩D冇屍執既野架啦
離不開炒牛熊 炒輪 炒期權

買呢D垃圾股唔叫炒股啦
同廢老有咩分別

我係果d禮拜5臨收市買張近靶證既賭仔

七色sir午餐未

所以我話兩樣野係無衝突
分分鐘賭波馬勝率仲高D

都係..叫我睇佢慢慢係度坐...
我情願賭球

所以覺得賭馬最舒服
兩分鐘內解決既事

Yes

Lm...
難怪你咁多條名...
原來美股係咁食心

尋日8個人16注先中得3注

有人連中兩注wor

我福推薦未

派未

佢一個救全家

6個-20

冇，上次有一棍股先敢講
唔想累人

X曬 點派

HERO

澳假，羅馬同郭子豪殺晒

今朝墨假又重創左我....

一陣1730

美國佬無買?

@囧 今日可唔可以繼續比即場

可以 都是果句
走地cap 圖為準
斷估你地唔會無聊到玩果幾秒時差

美國佬訓醒高追500 15.5
3.5/4 300

墨假輸左3k6 角 400 0.5/1

琴日贏既又比曬會員積分

你次次一有錢嬴
就ALLIN想望見家鄉

都唔係 前晚條三穿一 cash out 左既

羅馬角贏完 又嘔番d 比狼隊
中條2穿1盤 又買唔切

為昏迷同袍 衛韜禮捐自己一個禮拜獎金

法國騎師衛韜禮曾來港客串，目前則在韓國策騎。

行船跑馬三分險，4屆德國冠軍騎師文力威上個月初於祖家策騎受傷「落樓」後，即使已立即做手術救治，可惜至今仍昏迷不醒逾一個月，情況令人擔心。

為咗協助呢位同袍，早前文力威嘅好友已經為佢發起募捐活動，目標係籌十萬英鎊，幫助佢嘅醫療費用，而一眾文力威嘅騎師好友如戴圖理、蘇兆輝、莫艾誠、馬昆早前更拍片為佢打氣。

至於曾經來港客串做過公司騎師，目前則轉往韓國發展嘅法國好手衛韜禮，得悉文力威受傷昏迷呢個消息後，立即喺自己社交平台表示會響應呢次募捐活動，並將自己今個禮拜策騎所得嘅獎金捐晒出嚟畀文力威。希望呢位德國冠軍騎師知道咁多人支持自己，可以早日甦醒啦。

全港最年青賽駒 你估唔估到係邊隻？

「香港精神」係目前全港最年青賽駒。

根據慣例，啱啱過咗8月1號後，所有南半球馬都會自動加一歲。不過，實際上又點會每一匹南半球馬都係8月1號出世，所以其實有部分馬未到正式生日，已經被迫大一歲了。

咁究竟如果計埋出生日期，依家全香港最後生嘅賽駒係咩呢？原來就係苗禮德馬房嘅「香港精神」，呢匹上季尾喺新馬賽田草1200米跑尾二嘅澳洲PPG，出生日期係17年11月17號，換言之仲有三個月先正式3歲。至於徐雨石馬房嘅D491就大「香港精神」兩日，17年11月15號出世。

至於全港年紀最大嘅馬，就係10年11月16號出世嘅「歡樂小子」，雖然佢依家掛名係10歲馬，但其實都係要等到11月中先滿十歲。另外，亦有4隻馬今日正日生日，分別係「驫驫」、「大醇威」、「醒旺財」同埋未命名嘅D474。

To囧:
西部聯半主2.92
皇馬客勝4.25

琴晚隻閪手訓前買左羅馬盤
今朝靠魔術追返注盤
之後屌左福頭場西部聯仲有鳩霸冠軍

今日想玩角

搏客晉啦

我覺得皇馬好難大炒，可能贏個1:0出局

皇馬無拉莫斯6場豬5場

我都希望佢出局
利申巴狗

marked

琴晚睇狼隊果陣個大陸妹又係疤狗
話唔想皇馬贏

呢隊賤種黑左幾多盃返黎

食了

狼 1-0 就妹到完場
癲到

風水輪流轉姐

我dklm...冇角 又冇波

狼唔刷的

睇親狼隊都見到查奧爾爆一段過完人企喺底線附近等人追之後回傳

post?

呢條撚樣 on9

林夕改篇《約定》歌詞送俾羅冠聰 然後有條友叫林夕尊重下原作者

笑到

西部聯9.5b 10.5b
Fc首爾2.5b
祖雲達斯9.5b
曼城3/3.5b

衝出黎柒

你琴晚點

羅馬10.5b一注only

柒還柒
屈人支那仔做多左啦

精神 一棍入魂

.0. 係唔係就唔知

Ig 果個好似起左係支那仔黎

總之唔係支那仔就弱智啦

真

又X晒

你見佢70 分鐘 收P10 出D32 就心知佢想點
擺明想一球到尾

連登仔最叻就係執人口水尾
屌人之前起下底先
我就記得.0.成日開黃po既

琴日單邊7隻 算好比面

係，有人cap左佢ig另一個po同殘體字同人討論命運共同體

針了

佢d po 係焦土手足似d
不過我幾buy...

你有西維兩大注 。。。。
屌我最撚On9
我訓左 一醒開左波
見有即場 心諗都好都好 10.5 11.5 大注吧
望一望 7分鐘 4角
即係叫我唔洗買

當囝
1730 bounce back

牙當

史卓豐今朝（7日）第一朝復課，首先策騎大衛希斯馬房D508在大圈操練。

個個都爭住含

買撚左12.5s屌

話曬都新腸仔

搵左好耐都搵唔到佢係邊
原來負皮過多冇撚左

福逸已fc係老闆

返工日日上連登唔洗做

牙福我決定同你燒黃紙

要贏有得贏，要輸有得輸，好用過阿田先

巴度近季來港都只是短暫客串數月，今季將重來首次獲發全季牌照，他在下周二(8月11日)抵港後在政府指定的酒店強制隔離14日，證明健康正常後，預計8月25日開操。據巴度表示，他只會隻身來港，妻女則留在法國，一家三口有段時間要分隔兩地，屆時將會依靠電話和Zoom聯繫。

屎忽窿以前喺澳洲係咪跟欺師

有古惑

淨係佢老豆希斯已經會睇住佢

要教馬搵屎忽窿好過

馬房一哥重返沙田 航哥舉機拍片致敬

葉楚航今朝親自幫馬房一哥「有理共想」操練過程拍片。

早前有中港司機確診新冠肺炎，令原先計劃在上周三馬匹往來從化馬場的工作也被煞停。不過，經香港政府與馬會同內地相關部門商討，沙田馬場和從化馬場之間的馬匹運送工作日前重開綠燈，昨日共25駒南下返回沙田馬房。

其中6月初轉投葉楚航馬房的高分佳駟「有理共想」，一路都留在從化馬匹訓練中心，直至昨朝在從化馬場游完水，下午便啟程返港，由於疫情下練馬師未能北上觀操，只靠員工電話匯報，的確好耐冇見過實體貨，難怪今朝「有理共想」展開返港後首課操練，航哥在烽火台二樓急不及待用手機拍片做記錄，對呢匹115分馬房一哥錫到燶。

奧總齊羊唔得嘅

大家會唔會無事去驗武肺

又比PR搞鳩我==

我應該會驗

積極備戰澳港盃

星期五3: FC首爾 vs FC江原 - 即場投注將於上半場結束後提供, 敬請留意。

勝利飛駒

二班1000直路

不了

咁急落返黎似係想跑淋病盃
不過要重磅又唔知啱唔啱口味

我覺得佢會谷草先肯去
一黎馬識跑
二黎對手水啲
但要減10 分落105 都難

上半季鳩跑就得
馬上發財就係咁

有理共想將會係肥廐重要籌碼為蟬聯澳港盃做好萬全準備

1500米得唔得

如果有就爽啦 唔會再帶口罩

肥鬼亂跑冇野阻到佢

法國馬PO唔少手足都好撚極端
真係長期失控

有理共想贏短途馬錦標呀

驗撚左

牙錯

肥鬼會幫佢練長力

你還好嗎 幾時落得返去屌老母

有冇人討論靚仔

慶典盃 有理共想大勝對手

我同福都西部聯
來嗎

跑馬地銀瓶

瑞典盃
三班1200

一單新聞就引晒d迷肥既出黎

報aco算

好事嚟

一定係 105分上限谷草1200
然後一定會跑場1000 撚狗先 (可能食冷P)
因為1200 九成大熱

癲起上黎可能90分先食

報左西部聯先

馬po大船

起碼X都有得一齊哭喪先

得自己X感覺好難受

澳港盃其實肥都揸住半隻盃耳
有理共想加埋隻潛力無限既佳景福星雙管齊下
果幾支旗拎定出來都得

轉得去肥鬼度即係信得過佢燉馬減分功力
減到90分先去你當佢係咩
梗係玩到70分先贏瑞典盃

佳景福星跑G都得啦

人棄我取 做大彎區人

西部：
牙錯
福頭
奧總

西流：

澳港盃1500喎老死

唔賭咪唔洗X

佢咁重視係因為佢有老死馮耀正幫手，好辦事啦

咁你熟啲啦

你都傻既，肥點會拎兩隻國際賽winner去跑呢D三流一級賽

咁又唔好 有份參與先

拎光環我地黃C最強

肥想既話佳景福星可以掹到上1800

現實D講，應該唔會肯比佢撚太耐，
減到3班，我當你85分上限，都要減30分，一季都減唔到啦
減10-15分應該季尾食到

佳景極其量咪求精2.0

D迷肥衝哂出黎

你聽佢吹 賭波馬同寶高一個AO一個EO

習慣左

點解？跑澳門打吡？

又呃鳩我感情

你都傻既，呢場Macau G1係肥既囊中物，小城池唔係城池？

真心唔明轉隻高分馬俾肥鬼係咩心態

好明顯做左野先會向現實龜頭

我中立

四歲功名一生一次

寶高係選舉主任 岩一半

咁應承我算
想改埋名做應承三兄弟

咁老老實實 個MAX真係對唔少人嚟講都算唔錯 起碼唔會愁兩餐先
賢達 專業人士另計

我已經成日見可克思留言以為自己

中立衰過買對家

快

你都傻既，澳港盃3月跑
佳景福星3月跑緊打比
有理共想係杜拜
點跑
競技勇士獎金大王啦

新力必

搵邊隻馬跑可以後續討論
總之呢場Macau G1既重要性等同陽平關
陽平關一失，漢中即失，蜀地盡入曹軍手中！

7色sir原來終極迷肥

無咩所謂啦

大家都係買X個範

Template都唔洗改

首發買咩

迷肥T0七Sir

對牙七好失望

out la呢個 邊忽靚仔

盛勢紅旺都夠贏啦 使鬼出呢啲

澳門出聖靈之都搞掂啦

原倉太西 走都岩
減15 分都好多啦一季 季尾先用
肥唔會勁到練到即時戰力掛

澳洲吳彥祖

吳彥祖真係好靚仔

一場減兩分 上半季見到一班G2G3就報 好快架咋

截撚左啦報條春?

咪撚天真
唔賭直頭輸情緒，因住精神病

真
根本賭錢 至少嬴左過程 嬴到錢既嬴埋情緒 雙嬴局面
唔賭就一定輸過程 至少都輸一樣

三嬴局而先真
錢 情緒 過程

無錯
果然係我黃紙兄弟

駁唔到

輸情緒呢個原因第一次聽

又可以加人工

70kg肉地絲 極外協 搵180up 溫柔 大隻 有腹肌 運動型 陽光 單身 大學 靚聲 幽默 認真 專一 識影相 有耐性 識氹人 自住 車巴 走甜 走四眼 走弟弟 走sp fwb 人地 可換相你先 不秒回

睇留言就知邊個職位高啲，技巧高啲啦

奧總咁多猛將

慣勝情緒

我屌你老母咩
70kg 係叫豬乸

70kg 都叫肉地
咁賭波都叫投機達人啦

AV「最強美腿」橋本有菜需求量大 更衣室揪男同學初體驗

笑撚死 pr俾人制裁

email

終於明呢個名點解
核心賭徒 = 慣勝情緒

香港有市場

半場又x，全場又x,過程都x埋

佢真係我老婆 sor

我啱啱都睇緊

條友好撚惡

去廁所屙篤尿照下自己啦
你老婆? 你老婆係隻左手咋
你有撚能力娶老婆咩 成鳩日係度FF
除左識貼呢D豬西圖,
話呢個我老婆果個我老婆之外重識做咩
快撚D對住張圖黎打飛機啦

好痴線

豬乸

笑撚死

公關覓腸

洗唔洗我地幫拖

30/07/2020 一對前腿肌腱受傷 -

咸成勁撚到

又出征
今日到邊個死

想幫拖

西部聯[0] 1.95
祖雲達斯[-1] 1.84

一對

Ching ho ball

悅豐泰

ok

西部聯[0] 1.95
曼城[-0.5/1] 1.88

覓腸小心
我琴日比呢度班259搞到封號

咸成去含撚啦...
呢隻我本身銀行馬黎==
屌佢老味

最尾果場又唔贏，仲要傷埋

抖暑都可以操傷馬
咩人黎

咸成： 我練到咁 係我本事

牙腸又po彩b比人鬧

AV「最強美腿」橋本有菜需求量大 更衣室揪男同學初體驗

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
邊個分身嚟

1730有冇pr心水

你唔去幫拖？

佢咪去左
你捉埋佢添啦

成日睇行沙圈前
鏡頭好鍾意影住咸成倉啲人屈馬腳

咸成 : 抖暑唔洗做咩

無膽匪類，唔敢用正身幫拖

我唔想彩b又比人鬧

ok，分身reported

每隻字我都感覺到有道氣

其實呢d人最撚恐怖係
當左自己係藝人保鏢/護身附

毒撚生冇可戀嘅氣

屌你老母又唔小心㩒咗入黎
又唔小心買咗球

出水未

你定力未夠

彩瑛=豬西

可能俾偶像呃咗十萬九千七

買撚咗角細

對唔住囉

一睇你就知新入職，連份糧都輸埋

係唔係俾人水左去追星追到破產

阿囧今日又邊度開檔

曾經買好多關於個偶像嘅嘢，點知佢突然宣佈結婚

我係指制裁覓腸果條友

AKB 008?

我地反制裁

1730 快

下又有腳波

已上西部聯船

你又上船

T0

西部聯真係大船到無得再大

大船

我都唔想講 但馬po大船好多都.....

留意到戒牙人比人挑機

黃泉路上多幾個伴唔好咩

馬匹退役 / 取消登記
以下馬匹已取消登記:-
馬名 Horse Name 烙號 馬房 取消登記日期
熱鬥車神 FIGHTER BOY D152 姚本輝 07/08/2020

笨輝死左隻馬

閪部聯半和

依個就算撚數啦，無尊重過個遊戲

我燈水王比左西部半主

須藤008

26/07/2020 左後腿肌腱被刺傷

唔買陰部聯都唔會買閪流掛 ?

見到上季尾個場唔係用般已經知88得

呢個好轟動，直接打左成個日本idol界一巴

準備轉工

唔想理佢 講到有女屌好撚巴閉

有得贏架

好嬲好嬲

買車先

佢明顯係有病啦，破壞曬成個總選，NMB D人仲可以係後台講恭喜佢真係厲害

又一賢達

我公道師

Kpop 4大神顏：
Irene
Jisoo
Mina
玟周

其他特別之選：
子魚
美延
宥真
元英
瑟琪
IU

新季銀行馬嚟

賢達好撚勁

7/8/2020
players
1.囧
2.蘭仔 西部聯半主2.92 皇馬客勝4.25
3.阿錯 祖晉1.85 皇馬+0.5/1 1.9
4.單挑
5.人一世
6.被層殺
7.寶高 祖記 -1 2.25 辛尼特 半大 2.65
8.なつめみお 西部聯 平 1.95 祖雲-1 1.84

西部聯飛到馬到ok

nmb啲細路唔知有幾大件事姐你自己畢業做乜都無人理就大家都好，依個場合講出嚟就佢好人哋唔好

賢乜春達咪又係工程狗
韋達就話者

原本諗住紙扎船 燒撚左佢
而家似宇宙艦

黃傻=正氣

係，仲要好揀唔揀揀總選公布，擺明係博知名度

果年好似係尾二果屆？最後果屆係十年一遇原石贏

干收銀駛撚做

唔知點解直覺係瘟神ho做

屌佢老味櫻花班日本飯番歸食shit啦，垃圾到

派啦dllm

你派先啦 啲股日日升

指原嗰屆，mayuyu宣佈畢業

蔡暗笑

今日一頸血

一陣WTSAPP阿嫂講聲先

最後果屆嘅松井豬，就好似一隻pp由76分減到落五班，強手盡去贏1,2個馬位

扮咩 你勁中

阿般大熱數據仲好過阿奠

幫你補充句
係無論勝出 入Q 三甲 前四都好過雷狗

要踩盡少少

三甲閪拉高啲

冇得計
雷狗近五季騎牛都熱

拉狗演技派
下下死卒 乜跑道都走
返黎含撚又冇人怪責

Declarations of the LARC PRIX MAURICE DE GHEEST

Roncey Theo Bachelot
Space Blues William Buick
Hello Youmzain Kevin Stott
Batwan Maxime Guyon
Spinning Memories Christophe Soumillon
Wooded Pierre-Charles Boudot
Golden Horde Adam Kirby
Lope Y Fernandez Ryan Moore
Wichita Frankie Dettori
EarthLight Mickael Barzalona
Reshabar TBC

高0.12%

西部聯[0] 1.95曼城[-0.5/-1] 1.88

咁多馬po食家 呢對腳又正唔正呀

龑嘉欣對腳都幾撚正

呢度成社會賢達。。。

得我呢d 垃圾日曬雨淋

雷神吸飛力咁勁

有好多時都偏熱

仲要有堆人成日攞住「亂局買雷神」呢樣野去買

日曬雨淋袋成70k一個月我都想

撚有70k
40都冇而家

我20都冇
計埋輸比狗會
得幾k

@寶高

又針啦賽績派

鳩up咗咁耐都未開波

6雞

CCtvb 不了

Ky Bb

八月九日 星期日 2150 紀爾斯大賽 / 2210 鳳凰錦標
八月十六日 星期日 傑克莫華大賽 / 克蘭芝一哩賽
八月十九日 星期三 朱德望國際錦標
八月二十日 星期四 約克郡橡樹
八月二十一日 星期五 楠索普錦標
八月二十三日 星期日 札幌記念/莫尼大賽/尚羅曼尼大賽

屌佢老母

星期日又有大賽

西部大船
1. 貓

半和+閪部盤

我屌

屌你啊 又爭食

西部大船
1. 貓
2. 烽

西部大船
1. 貓
2. 人
3. 興旺
4. 福(?)

西部大船
1. 貓
2. 人
3. 興旺
4. 福(?)
5. 烽

西部大船
1. 貓
2. 人
3. 興旺
4. 福
5. 烽
6. 奧步

西部聯大船出發

燈水王比左西部半主，見到好多大老西部大船，信心返晒嚟

d 大佬而家冇曬信心

個地跣到

陰部聯 中柱

頂佢中楣

好7 個鼻

1.囧 皇馬客勝4.25 江原 讓平半1.93
2.蘭仔 西部聯半主2.92 皇馬客勝4.25
3.阿錯 祖晉1.85 皇馬+0.5/1 1.9
4.單挑
5.人一世 西部聯 平1.95 曼城讓半一 1.88
6.被層殺
7.寶高 祖記 -1 2.25 辛尼特 半大 2.65
8.なつめみお 西部聯 平 1.95 祖雲-1 1.84

1-0

西部大船
1. 貓
2. 人
3. 興旺
4. 福
5. 烽
6. 奧步
7. 單挑

點部署

1:0

好撚正

入唔切fg

goal

屌下半場先入啦

快到咁 點買fg

你真係社會賢達黎
咁撚高人工

陰部宇宙巨艦上

陰部ng追到斷為止
數佢老婆閪啦

3連C 屌你老母臭閪

你角小？

又嚟贏波刷角 我真係屌你老母

2-0

屌我個半和咁撚勁做咩

仲係打左N支

呢條大船穩到

繼續

我半主仲唔gel

得1.88水